仲信你監警會?

監警會每年通過數以千宗個案，惟當中只有約3%至4%個案獲證明屬實；懲處方面，9年來只有一名警員被刑事檢控，其餘受罰的警員大多只是接受警告或訓諭，在其中6年，逾九成受罰警員都只被警告或訓諭。若論公眾最關心的濫用武力指控，由2011/12至2017/18共七個年度，合共有2,119項投訴警察毆打的指控，但只有2項指控屬實，成功率僅得0.09%。